彈弓論

一個彈弓禁得愈低反彈既力就會愈大
要做好準備了

係彈弓由18000起步 你點睇？

彈弓都有斷的一日

大戶重倉向上移，要掃佢上去！升勢開端！掃平貨！

彈弓加兩磅